祖雲達斯=英甲榜尾

英甲榜尾2:2熱刺
祖雲達斯2:2熱刺

英甲榜尾=意甲第2

咁都得

樓主低質

痢 2:2 熱

痢 = 英甲榜尾

第一日上波台？

痢 4:3 鏝
祖=痢=英甲榜尾>鏝

祖0:0 巴塞
巴塞3:0 皇馬

祖=巴 >皇馬

史雲斯2:1利
史>祖=痢=英甲榜尾>鏝

南華 2:2 祖
港甲中下游=意甲上游
港超>港甲
港超>意甲

錫過三0:0史
錫=史>祖=痢=英甲榜尾>鏝

伯明翰3:1錫
伯> 錫=史>祖=痢=英甲榜尾>鏝

高雲地利>史篤城
史篤城=獌
獌=利
利>鏝
高雲地利>鏝
英乙勁過鏝

鍠都係英甲水平
英超世界第一

Proba=英甲仔

smalling=英乙仔

早啲睇到就可以上樓

咁傑志贏過ac米蘭，祖雲達斯
和過阿仙奴，咁傑志係世界級水平wor

Agger 路

嘩咁你都知

巨根>鏝

假波呀，英甲都輸，至少都2:2和波啦